有冇人諗過創業 又係咩原因打敗你呢個念頭

利申曾經諗過 做水果汁 但身邊例子已證明失敗 仲堅吾堅持

你老母

冇錢

錢

應該有大部人都係俾供車供樓或者屋企綁住，再唔係就無好嘅idea

有冇人為左創業放棄自己樓同車

如果有好idea 可申請Funding

少D掛，放棄應該係創業失敗找數用

計落可能都係賺到份人工，都係打工算